點解有人會吹奏元氣

真心係咪我問題，覺得只係比爭鮮好少少，有時真係擺唔到入口，咁既價錢真係寧願去食正宗少少既日本料理或者食 其他野都唔食元氣

軟殼蟹手卷好食

香港地乜嘢狗屎垃圾放得入口都已經排長龍

炸蝦卷唔錯既

唔知係唔係我食開嗰間問題
次次啲三文魚壽司都係雪到勁撚凍起晒雪

因為其他店真係好難食

好吃的壽司在爭鮮

食唔起D貴野嘛

淨係食燒左口魚裙邊

睇啲你問我答，佢哋好似幾乾淨

越來越難食

貴到嘔屎又唔好食

咁都叫貴

辣味三文魚軍艦

平民價錢質素又普普通通唔難食
過得去啦

真係唔知連登仔食開咩
咩都話貴

帆立貝大大粒

水準穩定先係佢長期要攞籌嘅原因
一有野唔新鮮又可以換，唔會同你計較

鍾意飲佢個三文魚頭湯

呢個質素就貴啦

食開邊間？

三文魚真係最垃圾，成塊膠咁，仲要岀哂水連豉油要上唔到，爭鮮至少係軟
呢個價放得入口係正常，但無吹奏價值可言

呢個價錢 唔對返質素唔差囉

要質素好d咪貴少少食千両
有budget d咪食omakase

千両未一鳩樣